蔡若蓮子跳樓邊個最開心？

我知答案但好似真係太賤開唔到口....

我覺得係細仔
已半隻手持千萬資產

講啦屌你老母

已講
勿屌

梁振英?

世事難料，聽過低處未見低冇。

連登仔最開心 yeah

你覺得佢真係分到?

點解會分唔到？

中共最開心

賺到fatfat

次子

擎天半島

根本呢啲先係人性 人人心中都會諗呢樣
但講左出來又叫無人性
人性本惡 但個個都要扮性本善
點解呢個世界咁虛偽

我係佢細佬既話應該會開心都訓覺都笑出聲

到蔡匪壽終之日分分鐘值千5萬

而家都值啦,你意思即係佢好快死

重值千萬